有無人夾nikestore?

我湊唔夠3樣聖誕精選
想送sockdart比女朋友

有咩優惠先

我都想要對sock dart navy 點聯絡？

Email?

有性趣買對灰色sock dart

有興趣黑色 sock dart 同 flynit lunear 3

有興趣
我有1-2個item，但我無信用卡，你pay完我即刻過數俾你
ok既下面留email夾

買3個特定item7折

有無人夾 簡順豐到付當日一齊去拎

有興 sock dart navy
Email: yufung6a23@gmail.com

留名 有咩優惠

ak040068@yahoo.com.hk

巴打 有興
Yufung6a23@gmail.com

有興趣

email/點聯絡?

drawingeleven@gmail.com

有興趣
Cming0725@gmail.com

仲有冇巴打想夾單 你幫我買/我幫你買都得

可以夾對soct dart
fjuqj999@gmail.com

email左 telegram傾

仲有冇巴打想夾 差一件有7折

Email: yufung6a23@gmail.com

send左

有性趣，留telegram得唔得

仲有無人買？ 想夾埋一份

我 add我telegram傾

話哂我係樓主 預埋我好喎

HOW MUCH?

都無人add我telegram

無折

呢類褲最平係邊條

有7折

lm sock dart navy 撞到仆街

仲有無？

今晚覆你OK嗎

Bigbuyhk@yahoo.com.hk

我-1
到付一齊去拎，觀塘區
ok既留email
今晚一次過覆

有冇屯元天既手足差一件
forgiveme1013@gmail.com

其它地方唔好太遠都ok

Add telegram

想夾求團
forgolden123@gmail.com

emailed

Cming0725@gmail.com
Email me plz

仲有冇啊？

eatdrumstickexpert@gmail.com

Eattamjai2014@gmail.com email me plz

email: ltkandy0926@gmail.com add me plz

goldensonn3@gmail.com
想夾就email link 同size 顏色
我會簡順豐自取到付 到時一齊拎 夜晚六點後 地點油尖旺順豐
我到時再簡 sure自己得閒拎就email

Hi Wade